眼鏡幾耐換一次？

唔計舊 同 款
正常 為左隻眼健康 應該幾耐換一次眼鏡？

帶緊8年, 花哂照用
打算用到斷腳

會唔會帶壞眼。。。

唔係去到16歲個視力就唔會點變㗎啦咩

利申：鳩up

度數唔變咪唔換